[有圖] 蟲太：成個立會我最X勇武

cheng chung tai同cctai一樣咁勇武

屠民小隊隊長

傻鳩一條
邊撚個投畀佢架

泰冇勇

睇完蟲太個FB回覆 心諗當初你咪屌飯民啦..你咪又係咁...

白兵: 夠勇武下屆投你

回應熱狗必須有圖，講自己睇法佢就同你泥漿摔角

最佳後備議員：鄭蟲太，係後備席度穩坐如泰山

白兵幾時回應下

白卡: 叫人投蟲太唔等於我endorse呢個制度，我話嘅

永續cctai

掛住追擊泛民唔得閒

召喚宇宙最強時事分析員白卡評論勇武泰立會表現

白兵:
泛粉底唔住頸係我個post度搗亂
話我做咩淨係屌泛民扮衝，但係唔屌鄭松泰
1）我屌邊個關你撚事

白兵logic：

泛民衝，屌佢哋扮衝
泛民唔衝，屌佢哋廢
cctai唔衝，唔洗屌

2012 人力等既激進票過晒2016 屎蟲既口頭勇武, 果5萬票點都唔知當選後變左量血壓

係咪無人記得佢話市民係白痴

睇戲師？

2) 過往投票紀錄蟲太最正路

衝又話扮衝 咩logic

對人不對事, 聽白兵既唔該反省下

白卡係時事評論之神，講既就係真理

成隻雞咁係唔係都叫人上

最撚搞笑話搗亂, 屌你咁你咪自己開個 Fuckbook 自己 high 飽去囉. 搞撚笑你唔係即時反駁重等, 等你老母咩

我當年有份 對不起